\documentclass{article}
\makeatletter
\usepackage{geometry}
 \geometry{
 a5paper,
 left=10mm,
 top=10mm,
 }
 
% \newcommand{\ssection}[1]{%
%  \section[#1]{\centering\normalfont\scshape #1}}
 
\usepackage{tocloft}
\renewcommand{\cftsecleader}{\cftdotfill{\cftdotsep}}
\renewcommand*\contentsname{Obsah}
\renewcommand\numberline[1]{}

\usepackage{leadsheets}
\definesongtitletemplate{custom}{
  \ifsongmeasuring
    {\section*}
    {\section}{\normalsize %
    \songproperty{title}%
    \ifsongproperty{music}
      { (music by \printsongpropertylist{music}{ \& }{, }{ \& })}
      {}%
  }
}

\begin{document}
\tableofcontents
\newpage

\setcounter{secnumdepth}{0} 

\setleadsheets{
  title-template=custom,
  verse/numbered=true,
  song-format = { \small }
}
\setchords{ 
  format={\bfseries \em}
}

\begin{song}[verse/numbered,remember-chords]{title={1. KEĎ ANJEL MÁRIU OSLOVIL}}
\begin{verse}
Keď ^*{G}an jel ^*{e}M áriu ^*{a}o slovil, tak ^*{D7}sk romne sklopila ^{G}zrak, \\
a Bohu, ^*{e}č o si ju ^*{a}v yvolil hneď ^*{D7}da la svoje ^{G}fiat.
\end{verse}

\begin{verse*}[format=\bfseries]
 
  R\leftrepeat \\
  To ^{e}Mária slovo ^{a}neruší, len ^{D7}ju pros, keď slabosť ^{G}máš, \\
  dá pomoc ^{e}a ani ^{a}netušíš ^{D7}akú v nej Matku ^{G}máš. \\
  Ver Márii, ^{e}Ona tú ^{a}silu má, je ^*{D7}Ma tkou vždy ^{G}láskavou. \\
  Ona vie, ^{e}čo Ti ^{a}vyprosiť má, len ^*{D7}bu ď pod jej ^{G}ochranou. \\
  \rightrepeat
  
\end{verse*}
\begin{verse}
  Tej noci jasnej betlemskej, keď svetu dieťa dala, \\
  a z moci čisto nebeskej aj slovo dodržala. \\
  R\leftrightrepeat
\end{verse}
\begin{verse}
  Keď stála potom pod krížom, to bolesť v srdci mala. \\
  Tam prišla, chce byť vždy so Synom, veď pre nás slovo dala. \\
  R\leftrightrepeat
\end{verse}
\begin{verse}
  Za vernosť do neba je vzatá jak verná Služobnica. \\
  A pre nás Bohom prijatá Mária Pomocnica.\\
  R\leftrightrepeat
\end{verse}

\end{song}

\begin{song}[verse/numbered,remember-chords]{title={2. ČAKAJÚ ŤA NÁSTRAHY}}
\begin{verse}
  ^*{C}Č akajú ťa ^*{a}n ástrahy ^*{F}t ohoto  ^{G}sveta, \\
  ^*{C}M ária ťa ^*{a}v olá, ^*{F}p oď, moje ^{G}dieťa.
\end{verse}
\begin{verse*}[format=\bfseries]
  R\leftrepeat \\
  ^*{F}M ária ma ^{G}ochraňuje,  ^{C}ja sa ^{a}nebojím, \\
  ^*{F}v rhnem sa pod ^{G}jej ochranný ^{C C7}plášť. \\ \\
  ^*{F}O na  ^*{G}po dá  ruku a ja ^{C}smelo kráčam s ňou, \\
  ^*{F}M ária je ^*{F}M atkou ^{C1 C7}najdrahšou. \\
  \rightrepeat
\end{verse*}
\begin{verse}
  Ona nám vždy vyprosí hojné milosti; \\
  na ňu sa spoľahni v každej ťažkosti. \\
  R\leftrightrepeat
\end{verse}
\begin{verse}
  Matka moja láskavá, ja ťa milujem,  \\
  srdce svoje mladé tebe darujem. \\
  R\leftrightrepeat
\end{verse}
\end{song}

\begin{song}[verse/numbered,remember-chords]{title={3. KEĎ KĽAČÍM PRED TEBOU}}
\begin{verse}
  ^*{G}K eď ^{D}kľačím pred ^*{C D}Teb ou, ^{G}v srdci ^*{D}svo jom ^*{C}ra dosť ^{D}mám. \\
  ^*{G}Ó , Má^{D}ria,  pani na^{G}ša, ^{C}svieť mi na ^*{D7}ce ste v ^*{G}tm ách.
\end{verse}
\begin{verse*}[format=\bfseries]
  R\leftrepeat 
  ^{G D}Ave ^{C D}Maria, ^{G D}gratia ^{C D}plena, ^{G D}Dominus tec^{C}um, bene^{D7 G}dictatum. \rightrepeat
\end{verse*}
\begin{verse}
  Pani naša dobrá, ty vieš, ako ťaží žiaľ, \\
  horké slzy, ľudský nevďak, svieť mi na ceste v tmách. \\
  R\leftrightrepeat
\end{verse}
\end{song}

\begin{song}{title={4. TOTO JE DEŇ}}
\begin{verse}
  ^*{C}T oto je deň, toto je deň, ^*{G7}kto rý dal nám Pán, ktorý dal nám Pán. \\
  ^*{G}Ra dujme sa, veseľme sa, pridaj ^*{C}pi eseň chvál, pridaj pieseň chvál.
\end{verse}
\begin{verse}
  ^*{F}T oto je deň, ^*{C}k torý dal nám Pán, ^*{F}ve seľme sa i ^*{C}ra dujme sa v ňom. \\
  Toto je deň, toto je deň, ktorý ^{G7}dal nám ^*{C}P án.
\end{verse}
\end{song}

\begin{song}{title={11. ŽIŤ PRE LÁSKU}}
\begin{verse*}[format=\bfseries]
  R\leftrepeat \\
  ^*{D}Ž iť, žiť, pre lásku žiť, ^*{G}ús mev rozdávať, ^*{A}šť astie rozdávať. \\
  ^*{D}Ž iť, žiť, pre lásku žiť,  ^*{G}on a jediná ^{A}je toho ^*{D A}hodná. \\
  \rightrepeat
\end{verse*}

\begin{verse}
  ^*{D}Je žiš, moja láska jediná, ^*{G}tý m sa moja pieseň ^*{A7 D}začín a. \\
  Teba, Pane, chcem vždy milovať, Tvoju lásku ľuďom rozdávať. \\
  R\leftrightrepeat
\end{verse}

\begin{verse}
  Vtedy, keď ma môj bôl premáha, tak mi Tvoja láska pomáha. \\
  Hlavu zdvihnúť, ďalej kráčať vpred, tam je môj cieľ, inej cesty niet. \\
  R\leftrightrepeat
\end{verse}

\begin{verse}
  Hoc život chudobný sa Ti zdá, Ona je v ňom, v Tebe prebýva. \\
  To poklad veľký máš, len ho chráň, svoje šťastie môžeš stavať naň. \\
  R\leftrightrepeat
\end{verse}

\end{song}

\begin{song}{title={16. ZLOŽ SVOJU STAROSŤ NA PÁNA}}
\begin{verse*}[format=\bfseries]
  R\leftrepeat
  ^*{G}Zl ož svoju ^*{e}s tarosť na ^*{C}P ána\rightrepeat \space a ^{aC}On sa už ^*{D}p ostará. \\
  R\leftrepeat Nebudem sa ^*{G}b áť, lebo Ty si ^*{e}s o mnou, nebudem sa ^*{a7}báť, ^*{C}P ane môj.\rightrepeat
\end{verse*}
\end{song}

\begin{song}{title={23. ŠŤASTNÝ DEŇ}}
\begin{verse}
  \leftrepeat
  ^{D9}Ó, šťastný ^*{A}d eň, [ó, šťastný ^{D9}deň], \\
  ó, šťastný ^*{A}d eň, [ó, šťastný ^{Fis}deň], \\
  keď vyhral ^*{h7}Bo h, [keď vyhral Boh], ó, ^*{h7}ke ď vyhral Boh, [keď vyhral ^*{E}B oh], \\
  keď vyhral ^*{h7}O n, [keď vyhral ^*{E}O n], zdá sa nám, že odišiel, \\
  {[^{A}ó, šťastný ^*{D9}de ň ]}, ó, ^*{A}šť astný deň, [ó, šťastný ^*{2E7}deň ].\rightrepeat \\
  {[Volá ma ^*{A}ta m]}, volá ma tam, [^{D9}vyššie], vyššie, k nebesi^{A}am, \\ 
  som tak rád, {[}som tak ^{E}rád{].} \\
  {[}Tak poďte s ^{A}na-..{]}, tak poďte s nami, \\
  {[}^*{D9}po ď-..{]} poďme {[}-me..{]} ^*{A}vš etci, každý deň, {[}každý ^{E7}deň{]}.
\end{verse}
\begin{verse}
  Ó, šťastný deň, {[}ó, šťastný deň{]}, ó, šťastný deň, {[}ó, šťastný deň{]}, \\
  keď vyhral Boh, [keď vyhral Boh], ó, keď vyhral Boh, {[}keď vyhral Boh{]}, \\
  keď vyhral On, {[}keď vyhral On{]}, zdá sa nám, že odišiel, \\
  {[}ó, šťastný deň{]}, ó, šťastný deň, {[}ó, šťastný deň{]}. \\
  {[}Volá ma tam{]}, volá ma tam, {[}vyššie{]}, vyššie, k nebesiam, \\
  som tak rád, {[}som tak rád{]}. \\
  {[}Tak poďte s na-..{]}, tak poďte s nami, \\
  {[}poď-..{]} poďme {[}-me..{]} všetci, každý deň, {[}každý deň{]}. \\
  3xR\leftrepeat ^{D9}Ó, šťastný ^*{A}d eň, {[}ó, šťastný ^*{D9}de ň{]},\rightrepeat
\end{verse}

\begin{verse}
 R\leftrepeat Ó, ^*{A}šť astný deň, {[}ó, šťastný ^*{D9}de ň{]},\rightrepeat \\
 keď zvíťazil nad smrťou ^*{A}Je žiš, {[}ó, šťastný ^*{D9}de ň{]}, \\
 a výhru ľudom do rúk dal, {[}ó, šťastný deň{]}, \\
 v ten šťastný deň zvíťazil Ježiš, {[}ó, šťastný deň{]}, \\
 v ten štastný deň zvíťazil On, {[}ó, šťastný deň{]}. 
\end{verse}

\begin{verse}
 R\leftrepeat Ó, šťastný deň, {[}ó, šťastný deň{]},\rightrepeat \\
 keď zvíťazil nad smrťou Ježiš, [ó, šťastný deň], \\
 a výhru ľudom do rúk dal, [ó, šťastný deň], \\
 v ten šťastný deň zvíťazil Ježiš, [ó, šťastný deň], \\
 v ten štastný deň zvíťazil On, [ó, šťastný deň].
\end{verse}

\begin{verse}
   Ó, šťastný deň, [ó, šťastný deň], \\
   Ó, Pane môj, [ó, šťastný deň], \\
   keď zvíťazil nad smrťou Ježiš, [ó, šťastný deň], \\
   a výhru ľudom do rúk dal, [ó, šťastný deň].
\end{verse}

\begin{verse}
   Ó, šťastný deň, [ó, šťastný deň], ó, šťastný deň, [ó, šťastný deň], \\
   keď vyhral Boh, [keď vyhral Boh], ó, keď vyhral Boh, [keď vyhral Boh], \\
   keď vyhral On, [keď vyhral On], zdá sa nám, že odišiel, [ó, šťastný deň], \\
   ó, šťastný deň, [ó, šťastný deň], ó, Bože môj, [ó, šťastný deň], \\
   ó, Pane môj, [ó, šťastný deň], ó, áno, [ó, šťastný deň], \\
   hm, [ó, šťastný deň].
\end{verse}

\end{song}

\begin{song}{title={25. JEŽIŠ, NAJKRAJŠIE ZO VŠETKÝCH MIEN}}
\begin{verse}
  ^*{D}Je žiš, ^{e}najkrajšie zo všetkých mien, ^*{A}Je žiš, ^{D}počúvaš ma každý deň. \\
  Ó, ^*{h}J ežiš, ruku ^*{e}p odáš, keď padám, ó, ^*{A}Je žiš, krásne meno ^*{D}m áš.
\end{verse}
\begin{verse}
  Ježiš, v srdci radosť, v duši ples, Ježiš, rovnaký si včera, dnes. \\
  Ó, Ježiš, Vykupiteľ Ty si náš, ó, Ježiš, krásne meno máš. 
\end{verse}
\begin{verse}
  Ježiš, skoro prídeš ako kráľ, Ježiš, priniesol si lásku k nám. \\
  Ó, Ježiš, Tebe chválu zaspievam, ó, Ježiš, krásne meno máš.
\end{verse}
\end{song}

\end{document}

